見到好多打手幫達狗平反，但大家忘記左一個更值得被平反的人！

Bomba Fox

前 Bomba 揸 fit 人，而家係全港第一個 OTT平台 Roarship 創意總監